他們說 21天就能養成一個新習慣

那麼21天後
我就能習慣沒有你的生活了

靠連登抒發感情才是意義

想戒甩放工返屋企淨係打機
日日都咁覺得好浪費時間
成日好想學多啲技能睇多啲書增值下自己
但一返到去就好攰想打兩鋪機就瞓

只要揾另一個就可以放低
利申同樓主一樣情況

same here

Fake

哂氣

攰了

根本投入唔到